世界上獨一無二既盤

10年果陣車房當左我架polo 係golf

同廠都算啦 4個圈同兩個英文字母咁難分咩乜

呢部正d

經典系列
有多部我都入返架放10年放返出去
咁就fat fat

佢其實係串緊4圈A3同Golf一鳩樣

依個唔係換章咋咩

乜車房佬咁mean㗎咩